我係何君妖都唔理你啦

搞咁多嘢都無穿無爛
再嘈報警拉曬你班黃屍